你班傻鳩唔好執著邊個ig發表咩偉論啦

有時間就訓教留力聽日 或者做其他野啦

呢樣真
同班傻嘅拗係最蠢嘅做法

一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

到時再搞佢都未遲